羊仔沒有手指 是為了防止自慰嗎。。。。。。。。。。。。。。

我建議你睇醫生

Bam圖

真人??